董建華獲頒「一國兩制」傑出貢獻者國家榮譽稱號

全國政協副主席，前行政長官董建華，獲國家頒發「一國兩制」傑出貢獻者國家榮譽稱號。

國家主席習近平今日簽署主席令，根據全國人大常委會第十三次會議表決通過，關於授予國家勳章和國家榮譽稱號的決定，42人獲頒授國家勳章、國家榮譽稱號。

其中，8人獲頒最高「共和國勳章」，包括諾貝爾醫學獎得主屠呦呦。

哈！

連副家業都賣撚埋比大陸先得個爛鬼獎
過撚埋2047連咩係一個兩制都無人知啦

領得呢個獎，一定係於賣港方面不遺餘力，破壞一國兩制有傑出貢獻至有資格做到！

家族生意都貢獻俾黨，黨當然俾返個頭牌你

乜撚嘢豬肉獎嚟

叻啦叻啦

收到風仲會拎埋新城銀河系環宇國際勁爆終生傑出成就男歌手

推薦林鄭月娥俾習帝

打機D垃圾稱號